{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084981?place[place_type]=GID&place[gid]=1084981&place[latitude]=37.2459156348&place[longitude]=128.761616592&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 숲속의캐슬펜션"
    },
    "text": "江原ランドに位置する龍平リゾートに位置する森のキャッスルペンションで、様々な客室タイプで大家族やカップルもご利用いただけます。 ペットと一緒に宿泊できる客室もあり、注意事項としては基準人数と最大人数を守り、法的同意なしに未成年者の入室と男女同室での宿泊は不可であり、一部の客室はペット同伴可能だという点です。 ペンションでは禁煙で、肉類や揚げ物の調理は禁止されています。 バーベキューを利用する際には指定された場所を利用しなければならず、午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止されます。 退室時、客室の整理と分別が必要であり、所持品の紛失についてはペンションが責任を負いません。 払い戻しポリシーは入室日によって異なり、入室および退室時間は午後3時から翌日午前11時までです。 バーベキュー場をご利用の際には炭、グリルなどが提供され、愛犬同伴可能な客室もございます。 屋外プールは7月から8月末まで運営され、利用時間は午前10時から午後8時までです。 無線インターネットや共用運動場、駐車場も利用可能で、春は江原ランド、夏は渓谷などがおすすめのスポットです。 送迎サービスも提供されますが、繁忙期には送迎が不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍平リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "龍平リゾートは江原ランドに位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍平リゾートの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "龍平リゾートでは様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室や男女同室での宿泊は法的同意がない限り不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンションでは肉類や揚げ物の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際、注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には指定された場所を利用し、午後10時以降は利用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の整理と分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの利用時間は午後3時から翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭やグリルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの季節が観光におすすめですか？",
            "answer": "春は江原ランド、夏は渓谷などがおすすめのスポットです。"
        },
        {
            "question": "どの施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "無線インターネット、共用運動場、駐車場などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも利用できますが、繁忙期には不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 425
    }
}